而家中共擺到明強姦香港

以前都仲會呃呃氹氹，而家擺到明㩒尻住你屌
基建-我話ok就ok，起個欄杆都用天文數字
醫療-大灣區病人直送香港，「認為目前醫療體系應付到」
法治-無三權分立 干預香港司法獨立
民生-六十歲中年

身邊啲人都唔會理，新聞都唔睇，上連登已經知到香港幾多低能仔。討論區小學雞數量極多，大部分無乜獨立思考，隔離post見過有人話個人資料俾人監控又點都講得出。開個post可以一頁內就俾人騎劫咗變咗罵戰，討論毫無營養。

裝睡的人叫唔醒，大家有得走好走啦

重有修例引渡

擺明要開先例捉港獨派去中國處死

點解個個叫人移民,睇定D先,1984中英簽左D人先開始走
唔想去人地國家而無得講自己嘅母語
十年河東十年河西,共產黎講蘇聯咁勁都可以解體,支那YNOT
希望8090呢一代真係去到最衰無左關係法/到立拆關先再諗移民

一個大灣區政策玩謝香港..

比萬億人工島後遺症仲恐怖.rip

咁就求神拜佛有人打柒共產黨
靠香港人二千年都唔會成事

一次性引渡 連登大把人支持

無計啦，依家班官擺明出盡力奶

可以點....

班老坑成日講日本攻華，香港淪陷，日本仔正仆街，其實依家香港都係用緊唔同方式嚟淪陷

不如將13億人擺曬落香港啦你老母臭西

廣東省香港巿

香港冇救
走得咪走

有冇救就未知 不過一定係人地救 香港地自己人會批鬥自己人

而家直情係強姦完仲要屌你唔配合

美國比氣佢受

自然要搵香港出氣

你吹漲？
多謝大家投白票

不嬲都被人gum住來砌，可以點
政府帶頭奶共，仲有極多廢老藍絲支持，根本睇住香港死

俾你投你投on q咪又係缺席投票

起碼有人動議
唔通靠保皇狗動議？

關蛇

大家已麻木

其實香港政府係為大灣人服務

最撚難聽係班親中份子成日講：「唔鐘意咪走囉！」

屌你老母，而家好多國家都收緊咗移民政策，走到我都夠想走啦

試下全球所有國家開放移民政策，睇吓有幾多人會走？

真係強姦？？？？

三十年前成班共諜大愛支左膠夾手夾腳夾口張開香港私處，款迎民煮回西仲叫強姦嗎？？？？

泛民打手收皮啦
想洗底？

無鳩嘅

香港死硬, 777同禮義廉不停出賣香港. 點會唔死.

有咩問題 大灣區機遇處處
年輕人要把握機遇 少d係連登廢up

其實都好無助
睇住香港變到咁
自己乜都做唔到

錢向中央流

麻木了

大家記住啦 1984裹面2+2=5嘅情節好快會見到

香港已死，下個係台灣 國民黨和平協議

望皇天擊殺支那不如自己行動

唔好低估呢個文化圈d膠野同忍耐力

而外國移民門檻只會愈來愈高

上連登已經知到香港幾多低能仔。討論區小學雞數量極多，大部分無乜獨立思考

根本現在是，務求借大灣區這個政策盡快淘空香港庫房錢，例如明日大嶼計劃;可能第時變成新疆集中營番版，盡快淘空香港人才;例如醫護人員，將香港和大陸界線模湖化;一旦香港人作出反抗，就算有第二次雨傘革命出現，引度條例就能夠適用來引渡香港人去大陸受審，不久前新聞報報導，解防軍在香港進行聯合軍演，根本就是文攻武嚇;還有國歌法和現在的中學課本都教授極端民族主議議式……

短時間你要望中共仆街既話
一係就天災
一係就美國佬突然癲左軍事郁鳩中國

想靠自己，唔係唔得
但係你要預呢個係長時間鬥爭
講緊既係幾十年，甚至過百年既時間
最重要自己個心態唔好俾而家眼前既境況影響到囉

個政府廢到咁 班廢佬又咁愛國 鬼唔望佢地長命d傷風感冒都排佢一日先有得睇

係囉 學7婆話 唔可以阻人團聚呀嘛 審批權係內地嘛
我都想睇下睇下13億人既人香港會發生咩事

藝術品每樣嘢都有佢嘅意思

無鳩，即係無撚用

你覺得到時你走到?
支那舊年成立左個"國家移民管理局"
司馬昭之心......XDDDDDDD
而家支那走到既都搏命走

有得走好走 否則求神保佑中共收皮